未瞓既咪入黎傾下計囉（381）

我都覺得自己睇人性格ok準的

入邊個

乞番帝帝先